達哥宣布即日起無限期直播休止！

狂賀, 連登仔成功爭取打倒達魔頭

多謝咁多位
終於唔洗睇達哥

反達黨既勝利
大家可以收工了

淆抵

搞掂一個
who's next?

好波

去E3扮休台

佢咁講應該去完e3都唔會開住

廢撚到
寧願休台都唔撚敢表態

Wfc

反達黨要失業了

好嘢，大家都冇免費娛樂，搞撚掂

過一掛回歸繼續cap水

成也高登 敗也高登

當年借高登上位 借兄弟(自稱)潮文上位又唔credit
又話投緣完通宵, 由頭到尾都未通宵過 姐係無當你地係兄弟

迫達哥表態支持嗰啲人 其實你地同班玻璃心強國人有咩分別？

依加你比錢佢洗？開台會有收入？

去下旅行 達狗心諗：你班傻仔繼續嘈 我錢已袋理撚得你地

so skrrrrr

階段性勝利

笑死,講到好似你有俾錢咁

屌

男人老狗做到佢咁真係垃圾
少少野就縮頭烏龜 比人屌到上心口仲可以扮無野
想休台休到件事丟淡無人提
之後就繼續奶共 到雙11繼續幫支付寶賣下廣告

開台有兄弟比錢佢SUB架WOR

唔係好想知

鍵盤佢地就有一堆

恭喜連衛兵成功掙取

有，不過 twitch 食水好深，好似 twitch 6 : 達哥 4

KEEP人氣 佢自己都唔係好想開啦
日日遲到早收 唔讀潮文趕收工 唔睇聊天室

佢表唔表態都係其次

反正你哋都想睇佢收皮啫

依家成功令佢收皮 大家可以功成身退

最好永遠收皮，垃圾共狗達

希望佢呢幾日 反省下自己呢幾年自己有咩轉變。

明明系我地連登推倒佢
你上錯壇呀XD?

有兄弟俾關你撚事咩
你D FD捐錢做善事你會唔會寫落自己份報稅表度呀

同微博班憤青逼人自稱愛國冇分別

連衛兵成功好野!

連登勝利了

轉左睇toyz

敢講野，賺台仔錢，香港人
攪笑，多人睇，成日直播

應該滿足到連登仔要求

你俾佢 CAP過幾錢？

睇統神國動好過啦

好野,唔使睇達狗
而家都無人同佢打機啦
打fifa成日得返一兩條友

而家就要入去E3既會場啦

XD

成功了
本土派又行前一大步

仲有邊個未表態?
準備搞下個目標

傻仔 過完6月9咪照開囉

仲要係subscriber

exac7ly

講真佢不知幾想唔開台，可以拍多幾個廣告唔使趕頭趕命，賺到fat fat

終於到了
細個睇達哥，會諗有一日冇達哥台會變成點
終於到了
以後再冇達哥達叔

達狗粉依家發哂脾氣

下個到邊個

無左達哥睇
有無好介紹啊
我要轉睇五公子了
請大家多多支持

既然批鬥達哥成功
咁我地應該張呢個運動搞大佢
下一個目標： 黃子華

成班小學雞達粉衝哂出黎

咁你問人開台有無收入呀MA
依家咪答你佢開台有人SUB佢囉

點知你又移開個龍門 要我有份SUB佢先屌得佢
係咪我要經歷過64先可以叫達狗講64?

先唔講佢錯定啱
但又扮受害者
上次backup佬又係咁
係有理據就大大聲講啦

好啱形容連衛兵

最好笑嘅係唔係佢自己唔做，
係連衛兵終於做到野

佢根本就係等緊呢個機會
借d依唔開

成日9叫，垃圾76

其實冇人想佢真係從此收皮

但希望佢可以反思一下自己今次既處理手法

未成功架 都未拉走哂佢d代言
連登仔冇理由階段勝利都接受架

我寧願番石器時代都唔睇佢

有冇人諗過暫停直播係曲線叫人上街？
達哥終於表態，班曲線撚可以收爹了

將個玩字打成完字
大陸仔返天涯啦

垃圾長毛怪
死返支那奶爆佢啦

ok
冇乜點睇好耐

香港永遠都唔會有民主 自己人都一定內鬥左先

連登又贏 好撚chill

上次借backup佬收台拍電影
今次借6469收台去e3

真達哥fans又要被利用
達哥又可以一路龜縮睇駡戰一路數銀紙

認真，而家我寧願睇大j都唔想睇佢

你咁唔廢，快啲出街舉旗聲援港獨

連衛兵

你地班連登仔太skrrrrrrrr了

連狗，迫佢表態，唔表我地擺用連登

藝人微博國慶唔講祝賀說話=唔愛國=圍插

扮野休台咁6月10號就唔洗講69遊行單野
到而家都仲係咁
唔好怪d人點解咁失望

你唔明
趁達哥收皮(暫時)
仲唔多D宣傳下就無機會

連衛兵食隨知味,食住上
打倒下一個

Backup佬嗰次佢都唔係受害者唔通你老母先係？

多謝各位冇野睇

惡過中共

係囉，有間鋪 6 月9 號開都話佢奶共，
而家達哥休台俾時間你準備 69 咪即係支持

唉 咁以後九點半點算點解要逼佢？

屌你老母唔好又借啲意幫backup狗洗白啦

休台姐, 又唔係無限期個種
開左咁多年台 , 休息下都要啦
咪當達哥自己放個悠長假期囉

天下無不散之宴席

香港人就係咁，唔比人搵錢，郁啲話人cap 水

69前休台睇下香港之後形勢點
先再開台請返岩形勢嘅話 實無死 又贏

連衛兵，成班都痴撚線

岩岩有個donate嘈住佢
佢山左佢之後退番錢
又多樣野贏達哥

咁你呢？

都話係佢連講有條咁既例就立法都唔提...........

懦夫迖

連衛兵又勝一仗，
期待連衛兵69帶領香港人攞住鍵盤上街推翻共慘黨！！

喂，咪撚扮啦，當人戇鳩咩

連衞兵食撚屎

啱，搵錢就叫cap水，咁打工做生意係咩？

全世界得達狗一個免費娛樂

陳奕迅、張學友
連登仔加油

下一個目標係連狗先岩，佢賺咁多廣告，用我地吸人氣，佢唔表態，我地就擺用連登

真呀，未搞到佢坐監都唔當贏啦
連登仔唔係咁左膠呀？

點解會發生d咁既事 送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事 岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛 點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 秀妍做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台 你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過秀妍既感受 呢2日秀妍係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀 我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 少時點解成日都要保護我地sone 而我地部分sone就唔識去保護番佢地 係要做d少時討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無 泰妍最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為sone秀妍呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你 唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係秀妍千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

6月9唔出聲，6月10開番

下一個係咪到連登
連登表態未?

過咗6月9咪又係開返

估唔到連登仔真係做到嘢
睇嚟今次反逃犯條例成唔成功就睇連登仔了

你講出黎唔會作嘔既?

同中國人一樣批鬥人就叻

你呢啲人離地到
想知你有咩咁清高，你嘅生活係咪同所有「共狗」割蓆？

成班鍵盤戰士係度逼個拋頭露面既人表態，真心好yeah
明明從來明星，明人或者公眾人士身份唔岩表態，以前佢講可能佢冇咁多包伏，而家身份唔同左自然多左野要考慮

連登仔咁撚叻試下辭職唔撈搞革命阿

"俾1億叫你投靠中共你肯唔肯"

正評人數 2494 vs 499

"一句講晒, 2億買起你全家靈魂, 要你全家一世奶共幫手維穩, 肯定唔肯?"

正評人數 1762 vs 282

責人以嚴，待己以寬
自己可以為錢奶共
其他人就連保持沉默既權利都沒，重爭取咩民主自由
有沒連衛兵回應下

反思比人逼表態點處理？

達狗

D連衛兵癲撚到搞到我都唔會去6月9

咁你就錯啦大把人想佢從此收皮
你睇吓呢個po就知

利伸真達粉
真心希望佢反省下今次處理手法

連衞兵批鬥咁撚叻諗到點樣反中共未

廣告商
game 商
驚佢講錯野

到而家仲講緊表態個問題

成日叫人表態，表咩態啊？
表態69出唔出去打卡呃like溝女啊？
睇死你班00後咪行個圈唱隻今天我第二日繼續返學傻鳩

唔洗客氣

冇達哥，69去有意思？

又話反送中又反共自己又做緊共產黨做既野
叫咩連登吖 改名共登啦

叫佢地搞身邊人先啦，嗰班鍵盤戰士

好傷心

攞鍵盤上街車落共狗塊面度就可以

連狗表咗態未？

达哥正式表態
欢迎欢迎

放一排假返嚟就冇咗件事
高招阿

而家chatroom班達粉就係呢00後

抵啦 中共達

達哥都表態 直接罷工
連登仔仍然要番工不了

唔多唔少食政治水上位, 上完位變臉, 批評佢有咩唔合理

你地要批鬥既就唔該批鬥哂所有無表態既藝人
就算達哥一個表態都唔會幫到香港，你地係批就批盡佢，無咁既心就唔該收皮

處理下要點樣同連登意見一樣？

唔認為係甚麼批鬥成功
呢幾日有唔少不停開post進諫嘅都係想達仔毋忘初衷
今日我仲會睇 係因為我認為仲有最後希望

相信今日之後大家都得到心目中嘅答案
要支持嘅 咪繼續支持囉
要走嘅 我哋有手有腳識得走 唔會再迫達仔 唔好再標籤什麼連衛兵 唔該

敢講乜野？ 64佢都係扮睇唔到聽唔到
on99

一眾連衛兵，成功了！ 記得問番金主出糧，順便問埋下個目標係邊個，等一眾連衛兵可以做足準備

同意

有冇連登仔打算效法689 咁 每日list 晒達哥d 廣告商？
唔同689,我地連登仔咁做型好多

喂3毛达粉話人迫佢表態

你地唔問番达哥以前做咩64會默哀? 便秘呀?

俾D 掌聲自己先

真係唔想去

笑了, 低質三毛五毛

可以出多d夜晚event補返條數

好彩你提一提，連狗好似冇表態？

佢地唔會應架
一係就話你達粉 但永遠得果2個point

on9
你地可唔可以正視下係佢有問題先會俾人批鬥到咁呀?
開口埋口又連衛兵又keyboard fighter
到真係有事個時又話連登仔一事無成
用下個閪腦得唔得呀?

因為佢做台仔生意
台仔同64無關係嫁嘛on9

連衛兵無左圍攻對象

6 9又夠膽出街...拎住個keyboard 一定好空虛

一路都冇睇開達哥 但咁樣攪批鬥真係同大陸人迫人愛國一撚樣 預左比人負評都咁話

有咁多連登仔反佢就知道佢現家真係紅左了

紅衛兵勁佢地不知幾多
人地拋頭露面

我係街度一次都未見過有人當街執住啲支那共狗五毛黎屌
啲連衛兵死晒？

吖我唔記得左連登係網上論壇黎tim

冇啦，佢地就係達哥叫去先去，
而家左收台，去旅行好過啦

上咗位仲開乜鬼台 每日開台keep 人氣好辛苦
有理由唔開仲好

順便去撚埋個E3姐 到時ig會出post la

同大陸冇分別

連衛兵揀好下一個目標未

講到尾都係盲反達only

逼乜野表乜撚野態姐
宜家佢呢種擺明係避而不談
年年都會提 今年64同69完全唔講
屌下佢又話我地連衛兵 無撚野呀?
佢呢一兩年做既野愈黎愈奶共 好難相信兩者無關係
你會話人地唔洗開飯呀? 屌啦 你以後唔好屌d偽人奶共呀咁

連大j果d youtuber都識利用自己有網絡影響力講下送中單野
當初睇達哥都係因為佢夠正氣姐
宜家無曬腰骨又話番我地轉頭 仲撐佢果班就真係紅衛兵啦

連衛兵加油呀
下個到黃子華

好過行都唔敢行

反達哥班人原來先係真正達FANS
我好亂呀

小氣達
咁多人叫你69出黎又扮烏龜

連狗表左態未 未表姐係撐共 連登=支那論壇 連登仔=支那賤種

學小店罷市？

人地有話佢係唯一免費娛樂？你中文拎u㗎？

個陣backup狗事件達哥出聲明前班連登仔咪一樣俾人煽動去瘋狂屌鳩達哥

有幾多個人真係肯公關露面發表政見,就算份工俾人炒生計受影響都在所不惜?
確實有呢啲人,但佢地出事時有幾個多連登仔伸手援手?

自己唔敢做呢啲嘢就迫個公眾人物代你地去做,佢出事嘅話?WFC,最多叫你一聲義士囉

只可以包容佢地心目中嘅立場,呢班人嘅質素睇得出香港嘅民主發展點會有希望

中國人：大是大非面前國家存亡之秋

連衞兵就係呢d咁既人

有頭有面
香港人
有義務同台灣人講香港情況
應該係開台大叫平反六四
打倒中共

哎唷唷 上面班傻閪見到無台睇發撚晒惡
喂喂喂 你地唔係話有言論自由?
我地屌佢 還屌佢 (我地自由黎WO)
佢停播係佢自己問題WO
你地唔係應該去安慰你地主人繼續開?
又走黎屌我地?
又話我地批鬥又盛 你家下又批鬥我地阿?

成班盲撐迖哥 逃犯條例一隻字都唔提就知佢咩料啦

下個決定反美斯C朗
反正佢地都係無腦反, 志在有得起連登嘈下交咋嘛

年年講今年唔講，有問題？
年年唔講今年唔講，冇問題？

實係佢打通頂你晚晚睇啦兄弟

休台咪休台囉
睇少陣達哥會死未
唔講仲以為達哥真係同你地有親

人哋要打倒資本主義呀

咪係, 我一次都無睇過佢

真係好多達衛兵

關乜撚事 台仔個個問佢點睇64
佢答都唔答 提都唔提
如果佢真係做台仔生意
咁更加無忌諱 直接表態討好台仔啦
你真係戇撚尻 倒轉嚟講都得

佢地收政府錢架
而家成功左有錢收
點會出街 遊行都唔會
成埋無知既人無判斷力比人洗腦

收到風波台四足們下個要搞bob叔
好心收左錢果班網絡打手俾啲職業道德啦，把口咁疏

年年自己講, 今年唔講之餘chatroom講既比人ban

冇問題?

都唔知做咩成件事會變左針對某個人
我淨係想講表唔表態根本唔關任何人事
表左態因為咁而冇左JOB冇左收入來源
你地都唔會幫手架啦 最多咪上網打句十卜達哥咁樣
何韻詩同黃耀明有骨氣又點
呢幾年冇收入你地幫過D咩
而家咪又係鬧人死GAY婆死GAY佬
討好你班得個KEYBOARD既人為左咩

大把台灣人關心六四啦
仲係度話人傻鳩
夠可以講話唔關香港人事啦
全世界好多政權都關心六四
真係得中國人講得咩

連登仔咁鍾意陳奕迅,就算佢用微博連登仔都冇問題

連衛兵正一仆街陷家剷

班傻鳩以為世界圍住佢地轉嫁

諗多左 連出去都未必會 淨係識指指點點就會

完全認同

兒登仔又可以睇笑波子 大j 打機啦

出條撚咩，熱屎辣辣啲網絡打手緊係留係屋企開冷氣疏肝

佢後台英皇呀
佢敢鬼講咩
所以係我眼中 佢都係垃圾
不過達粉眼中
胎屎都都要搵食啫

會唔會 為 6月9日做準備,
咁有心 讚

如果反送中有咁落力就好迫到政府撤回就更加好

冇人叫你要討好
你知咁做會比人憎就唔好屈人咩紅衛兵
唔鐘意唔得既?

點解要連最後一個避風港都無埋

唉....雖然達哥係變得冇咁敢言. 大家都知

但其實，批都唔洗第一個批佢啦明明大把名人比達哥更有影響力更多人睇。但點解大家要第一個就批唔多反擊嘅達哥呢

唔該你唔好侮辱義士，ok?

你條香島中學雞
返去唱歌啦
邏輯混亂到
而家達哥自己決定唔開台就拎連登來發脾氣
大是大非面前仲好意思話因爲咁唔去69
你真係傻仔來
全香港反送中既都反達哥呀？

連衛兵又贏
搞到達哥可以休台走去休息

睇lihkg facebook啦

有人迫過佢支持咩
當新聞中立D講下都唔講
成堆人轉移視線

你住香港都係共狗

Subscribe既人點講關佢叉事
又唔係佢自己講

屌拿聲
下個反邊個？

香港搞到今時今日噤未多謝d噤高質既香港市民囉
槍口未對外先對內 香港未來一定一片光明啦

你真係信係出嚟勇武個班人做咩？為咗出師有名搵個藉口姐 借人哋個朵去攻擊人

yeah
咁逃犯條例應該可以唔通過了

咁鬼似啲大陸垃圾video 網6月4-6唔俾彈幕之類

達哥太林善了，班中二病憤青係睇人黎恰

達狗知自己大勢已去
嬲嬲豬自己收皮先

講撚到冇達哥睇會死咁

屌你老味達狗 表個態叫你食屎牙依家???仆街啦去

咁其他公眾人物呢？ 藝人歌手呢？全部唔講
就識講人地有苦難言，係冇問題嘅？

岩呀
而家波台狗無左個目標
一係搵第個屌
一係番去小花丙庸英雄內戰
仲有無第三個選擇?

跟住就係罷用達哥所有代言
連衛兵加油

奶勁共既結果

等睇洗底

講真 由開始追既都知道達哥係真係變左
停一停
等班新達粉諗下咩唔表態 唔表態等於表態 點解迫人表態 等等啲垃圾理論諗下

牙你老母咩

就快E3喇。休咩台丫

連衛兵贏左一仗了，今次香港有救了

屌佢不嬲都代言垃圾電子產品架啦係唔係都唔會買

重開時間待定
即係睇實個市況
隨時復出

美國迫其他國家企邊又係強國玻璃心？
依加危急關頭
仲可以比你玩牆頭草？

下個反子華

係 擺到明係專登唔提先令人失望

真心一問，其實佢以前未紅之前係咪真係打過通宵機

因為當中混入左大量三毛，任務係搞分化

老老實實唔表態都算
最起碼都好似新聞透視咁扮晒中立
交待下背景 講晒正反論點
都好過而家完全扮睇唔到 講都唔敢講
仲要笠水真係對達哥好失望

你自己會唔會開台露樣表態呀？ 雖然你露完都無人識你

收隊了～

文革批鬥=共產黨正仆街
連衛兵批鬥達哥=為民主發聲，促進社會進步

希望佢休台期間真係諗清楚 而家自己嘅做事手法係唔係正確同係唔係自己想架啦
之後再有冇回應就係後話 始終唔應該一直逃避落去

紅衛兵好野

達衛兵淨識負評?
唔撚識回?
你班柒頭下下話人批鬥 你家下係咪批鬥緊人呀傻仔
做兄弟都唔明你地達主人諗咩?
呢排咁大事大非 笠水其實對你地主人好事黎WO
你地做兄弟都唔明你地主人想點? 仲出黎玩批鬥?

現實中係nobody 上網搵到個話題就咬住想證明自己有見地 有影響力

同政治逼害有咩分別？

冇哂波台狗出黎抽水嘅
呢個時候唔係應該大肆慶祝咩

其實連登仔用心良苦，想表現大陸嗰套
當自己係大陸法院，直接判邊個無表態就有罪，
再批鬥到你自己收皮，
比大家感受吓當中有乜問題
我地比啲掌聲支持大家

連衛兵好野, 離民主又近一步!
oliver果班反達專員一定打哂飛機, 你地真係最值得擁有民主!

呢個根本唔出奇
最撚弱智就係呢度啲人根本唔撚你
見立場唔同就瘋狂屌
一啲討論意思都冇

唔講就要反，要講啱埋你嘅睇法論點就最好？

連登仔係網絡係威係勢,單方面圍插一個唔會反擊既人,換呢d無謂既虛榮感69真係會上街既有幾個?係網路屌柒人個種所謂敢言又有幾個現實真係會做到?

我意思係話就算表左態
擺上面講出黎
失去左既野係佢自己一個受
從來唔係你地
你地都冇本事去比到D咩佢
睇住佢仆街囉最多咪

中國人迫人講國慶同抗日就係玻璃心
自己友就係國家存亡之秋 大是大非之下唔可以牆頭草
自己呢埋係連登屌人就匿名 達哥表態就用真名

唔係講笑，真係好撚似狗

完?
你就真係完啦

有冇機會推到佢永久收皮

話逼害個啲都戅鳩嘅
而家係屌佢變左啊
因為錢唔再講唔再提 咁嘅行為都值得維護啊？

乜柒都話波台狗
你估波台只關心達哥咩
傻西

我雖然失望佢冇似以前咁敢言
但我又唔會因爲咁而話佢咩
我最多咪唔睇
同理
而家佢唔開台我亦都冇咩所謂
佢有佢個人原因
而家佢一唔開台
成班人就即刻轉風向話連登搞死達哥
成件事得兩個可能
一就係兩邊既人太上心
二就係有五毛想引導輿論

由jtv開始睇 無諗過亦無資格要達哥表態 希望達哥可以好似平時講新聞嘅形式去講下送中條例 而唔係避而不談 休息下都好 可以諗 諗下之後點處理

屌人唔表態果班，同班支那人有咩分別？

又係咁樣收台避世
等兩邊ON9鬥屌
神早就要拆左個炸彈佢啦

早收,你幾多個月冇睇?成日玩到搭9,12點都有

係就快 6月9前 唔迫正契弟

达哥 真係好熟腥港

諗住潛水一陣
過一陣啲人就唔記得
到時又可以上水浦頭

打機打到要同你做新聞透視

屌你老母同文革批鬥有咩分別
連登真係越來越on9

反達黨勁啊
69行動終於成功

屌你咩 達哥都算係娛樂人
又唔係做政治
唔表態好出奇呀?
你唔叫個個明星走出黎表態?
你唔岩咪唔好睇
依加佢係遊戲台 唔係政治台

批評達哥就等於係紅衞兵咩宜家
呢度討論區黎架喎
唔比人批評又好有言論自由?
休台好好諗清楚 沉澱下 我覺得係好事黎

點會唔上啊，人地00後要去打卡呃like
然後第二日同人講話自己食過催淚彈係義士黎架

真心心寒 好撚似紅衛兵 一窩蜂 反我者死 拎支搶指住人個頭迫表態

還是根本係五毛分散你班友注意力 無人理69送中

嗰班鍾意講"所有嘢都關政治事"嘅人真係抵撚死
勢估唔到child 登班癲狗有一日會搞到自己偶像，家陣真係乜都關政治事啦，happy？

睇chat room 都知撐迖班人全部共狗嚟

人地袋袋平安, 過完69玩完E3番黎再開番台, 咩事都冇

又贏

唔好打機啦，主持城市論壇好冇？

whatsapp 八蚊雞事件

睇人打機多數都係冇，人生既廢青

你都痴撚線
咁佢以前64夠默哀啦 唔通佢主持支聯會啊？

佢出邊大把job

人地打工嘅淨係會搵反共老闆，做生意嘅只會搵反共客，識朋友只會識反共朋友

佢地咁有原則，又點會比自己做共狗？

如果達哥真係去E3仲慘
分分鐘比連衛兵炸贊助商個email
以後冇活動出

睇兩頁就知
大量冇post既會員
講既全部係意氣說話
仲要半個鐘推左十頁

明啦

人地爭取緊中國主義既民主呀

如果大家可以用呢份力量令逃犯條例唔通過就真係威啦，達哥宣布休台有咩咁值得講

香港人太多鬼 永遠唔會團結 69都未到已經係咁批鬥自己人

傻鳩
你個名真係好岩
唔關政治事

係你既偶像, 唔好屈埋落其他人度
吹到成個連登偶像咁真荒謬

你肯定頭一個鐘D人係睇佢打FIFA?

你要明白講新聞一直都係達哥自己講
當唔夠貼地，就已經出左事

連衛兵好野, 離民主又近一步! 送中通唔通過唔緊要呀, 最緊要達哥仆街

同連登仔講d 野一樣，成日講咩人血饅頭

佢不嬲都唔係剩打機 前半part係講新聞同埋趣事架啦 佢依家自我審查得咁緊要 變左咁多 破左自己形象 咁佢俾fans話都係正常不過既事

其實佢擺低句野就休台同分化無分別 而家d fans應該嬲到極點

點解波台仲未去sony投訴？

依個post好撚多三毛扮撐達哥，之後借啲易叫人唔好去遊行，唔該大家唔好中計，撐唔撐達哥都好，69出唔山唔該跟返自己意願，唔好咁易俾人影響。

人地對面海個館長晚晚開台講政治 台仔撐佢多過撐政府
香港一個YouTuber講都冇人講
轉睇館長算

fb留言全撚部小學雞 大難當前 仲話人忽然政治撚 政治膠 一堆垃圾
最撚可恥係有人話見到人咁宣傳69令人好反感 本來想去都變到唔想去
不知所謂 同支那種完全溝埋

早就應該收皮啦

真心想睇

坦坦白白認自己奶共，好過宜家做笠水狗

佢地就係恰達哥唔反擊 高質香港人

拉埋黎講啦
真正既紅衛兵恐怖100倍

講達哥冇提過就話你一係波台蝦腸,一係連衛兵,一係打手
可唔可以理性討論下先呀大佬

屈波台輕鬆

以前做過？ 以後都要？
唔好開台啦，日日講政治好冇？

佢表左態未 迫撚死佢先

直接反映觀眾水平

班3毛达粉唔知係咪呢幾日先睇
以前達哥讀新聞潮文講時事果D野佢地全部好似唔知咁

連狗係我心中的紅太陽
下個到邊個

正, 連登仔成功推翻紅底第一步

呢樣真，班狗呢招高明，又可以踩達哥，又可以阻人上街，唔好中計

好波，搞掂一個達哥
下一個迫邊個表態好呢？
Ummmm不如搞下講化妝品嗰啲?

生面口唔比出聲牙聽講

連衛兵搞批鬥係一件事
佢哋會唔會真係喺六九落場就另一回事

你係有心落去嘅其實唔使睇佢哋面色

係
成班戇鳩
達哥件事都好意思講到叫人唔好去遊行
做到出晒面
當人低能

我都覺休台仲好
最好比連登反多D
祝福黎

乜都關政治事，但唔包括我飲咩水，食咩肉，用緊部電話邊度做

其實幾時開始有份工係一定賺大錢 又唔會有風險

點解有人好似講到一定要比達哥賺錢咁 賺錢靠實力啦 之前出game又係 又話咩唔課金唔係兄弟 有時都幾痴線

大佬 名人冇壓力 唔叫名人啦

同埋佢其實回應吓就冇問題啦 平時都成日帶頭盔啦 講話唔方便都可以 但係點解會沉默

從來唔撚睇
兄弟前兄弟後果d一撚定係虛偽撚

邊句唔俾

達粉質素

你都戅鳩 以前日日讀新聞 節目特色
而家奶共奶到大是大非都唔講 唔屌得啊？
點解連登仔咁大反應？
係因為期望越大失望越大啊

仲有咩香港人直播緊?
我地要去迫佢講平反六四,天滅中共

lm

一個之前有講新聞但對咁大件事都隻字不提既人你話冇自我審查我都好難相信
我都好想自己錯怪佢

認真
達哥寧願摺埋個台都唔表態反共
真係堅愛國
銅紫荊呢鑊無走雞

咩陣式4422525

以前做開, 依家唔做
呢D咪叫「變左」囉
唔話得呀又? 邊個玻璃心呀?

笑撚死
之前又話達哥以前會係雨傘運動休台
等大家關注社會
依家咁大件事仲係到打機
到依家休台等你地關注返社會
連衛兵又屌
連衛兵仲要以為係自己屌到達哥休台
好威威咁
達哥平時chatroom面對咁多小學雞都未嬲啦
點會因為連衛兵幾個post就休台
連衛兵出咁多post屌達哥
達哥就可以大條道理休下台
又可以等3毛少左攻擊目標 分散唔到公眾注意
成班連衛兵俾人利用左都唔知
如果俾連衛兵屌幾下 就要跟連衛兵要求既做
咁達哥好打有限
依家休台就高章

根本唔係話佢表唔表態，而係佢隻字不提，其他事佢都會講下，姐係代表咩？

以前64佔中都出聲
真兄弟都知最近變點成點
只可以話好失望

18772525幫到你

Toyz越黎越唔好睇
學人扮野越黎越低裝
扮得多真係悶

成件事好荒謬
以為入咗強國微博

同689有咩分別？
30年前佢夠屌中共鎮壓學生啦，而家咪做緊政協
幾年前達狗夠屌下政府屌下時事，而家咪收人民幣為黨
你會唔會撐689？撐嘅都係3毛啦

跟本唔關表唔表態事
係達哥咁大單新聞隻字不提
仲要扮睇唔到chatroom

ching 佢隻字不提wo

弒神行動
連衛兵出擊！

熱烈地彈琴熱烈地唱
熱烈地彈琴熱烈地唱

歌聲多奔放個個喜喜洋洋

連登仔成功了!!
請問迫到達哥唔開台係咪嚇到政府收返條條例?

達哥敗走

以前做過以後就一定要？
講中各位心聲意見就最好啦
唔知以為佢係立會議員

你飲咩水，食咩肉都可以關政治事架
香港如果俾人制裁，禁止出口商品嚟香港係會影響到你食咩肉

睇上面d達粉留言就知幾高汁 無左達哥世界未日咁 睇達哥重要過反送中 做人無哂自己諗法咁 達哥自我審查關台就賴哂落批評班人身上 仲話六九唔去都把
分分鐘達哥叫佢地唔反共就唔反

依啲為左賺支那錢既人 收皮返大陸搵工吧啦

條撚樣當年靠政治同敢言上位
而家講都唔撚敢講
成碌柒咁

啱呀
擺低句休台真係唔夠，支持連衛兵屌到達哥執笠

無達哥睇，睇緊伍公子玩L4D2

達哥終於比連登仔搞到關台!
目的已達到!
6月9日可以唔洗咁辛苦出黎行了!

其實講到尾都係怪佢講唔到你地想佢講嘅嘢啫
我夠知佢頭一part係講吓時事
你覺得變你咪唔好睇佢囉
吓吓喺chatroom 逼佢表態咁做你肯定無錯？

如果達哥肯撐69肯堅持佢之前咁多年既政治取態點會有人屌

佢有今日唔多唔少係靠政治
佢day 1揀反政府果邊預左有一日比人封殺啦
而家先扮可憐？

其實好耐都冇睇
佢講野愈來愈顧忌
亦都係咁愈來愈悶
當年sleeping dog同siren，outlast等都好放
但而家好悶同覺得曬兩個鍾聽佢交行貨
hea玩又好冇意思

但焗佢講就無謂
唔想睇就唔睇算
但勢估唔到咁日借d意曲線抽下水都唔肯

原本都諗住69會出去 但係見到啲連登仔迫到達哥休台 成班紅衛兵咁 我69一定唔會出去
呢班咁樣質素嘅人冇資格擁有民主

唔表態=有問題
唔親口講愛國=叛國？

最好所有言論同大家一致

聽日開始唔會再有反達哥嘅post出現 因為打手今晚就會收曬錢

呢壇嘢d引戰波台狗唔on 9
因為佢哋內心都係清醒嘅
最on 9就係啲真心膠
畀人帶晒風向同利用晒都唔知咩事

繼續開台=仲有心情打機唔關心政治
收台=寧願唔表態 愛國

我不嬲睇達哥係睇打機，唔係睇佢講政治wor 連衛兵

Thx 你咁冇腦唔出幫到手

我討厭政治

呢家唔少cc台手足都變埋波台狗

依度反到咁，達哥又贏

講真民主要實行成功 咁嘅公民質素
種族又唔單一 支那種多到咁

EA

提一提返，支共乾塘，父母死於非命仔女俾人姦殺孤獨一生聽黨話ge五毛而家只值三毛

等班班紅衛兵冷靜落黎再開台

人地話波台狗搞事

你打字個陣有無覺得唔好意思？

唔係話要表態咩立場
呼籲觀眾關注吓逃犯條例都好應該啦
達哥台不嬲都講吓社會時事政治問題
以前Chatroom仲成日都8964
而家竟然提都唔敢提

大家睇路
呢個po好多呢挺言論
如果因為咁而唔行出去 香港人先唔會有民主

乜仲未去投訴？

你條傻仔連迪洛夫到時記得拍片證明自己有出

為左個直播打機既就可以令你唔去守護自己屋企

你呢種人真係唔配有民主

所以我成日都話
果班連登仔最唔應該反共
佢地先係最撐共產黨既一班人

冇

強國人喺中國國慶周圍批鬥藝人唔發表愛國言論
喺釣魚台 南沙群島有爭議時候 又批鬥人地唔post「一點都不能少」柒圖
連登仔就笑人地 玻璃心乜乜乜

嗱 依家要上街啦 就去批鬥人地唔表態 唔講六四
咁同強國人玻璃心有咩分別

仲有邊個開台啊?

佢之前雨傘運動休台都冇講幾多野
只係開隻sleeping dog 拎住黃傘
講兩句就話休台
係咪下下畫公仔要畫出腸？
又要開隻game 著件衫出黎親口講休台？
到時連衛兵咪又係：屌 死達狗借d以休台 快撚d表態
呢d 留言 唔難預計

同巴打睇法一致
呢個po好多人散播負能量

你係e3官方請佢去？
唔好下下亂嗡好喎

佢靠政治上位
最多好似前面有人講達哥以前都會講64會講雨革
但佢係鬼靠呢D上位咩
佢而家唔講有人會失望
但表唔表態根本唔關其他人事

係啊達哥真係好撚慘
一心想打機點知上左位賺廣告錢

屌你講到咁撚白

哇 柒到

恃住有言論自由就將自己批鬥傷害人既行為合理化
你地E班剩係識批判人，唔識批判自己既人真係好噁心
建議你地睇下3年A班，學習下自我批判

佢仲要唔小心賺埋支那錢

廢青唔抵得人地賺錢

開個達哥即討啦，依度狗竇唔比生面口講

睇公子好過啦，高汁咁多

大J都得 佢竟然唔敢

從來無人怪佢唔表態 係佢避而不談 講台灣新聞都唔講香港 同大陸cctv cctvb有咩分別

d人仲係唔明完全無提起同唔表態既分別
由頭到尾個重點都唔喺表態與否到

有d同感
點解香港人永遠團結唔到就係咁解 見人有聲望就搞私怨批鬥
今日批鬥得達哥 第日唔知到邊個
但係永遠輪唔到應該對付嘅目標成班剩係識欺善怕惡

on9見你咁講頭先入去望下
不出所料，又喺度鳩叫怎麼啦怎麼啦
即刻刪撚咗，嘈撚到

如果有人影到佢69岀嚟行呢個post就會即刻變恥笑post

你條垃圾你都無資格
去睇住達哥過世啦 on99

估唔到會係因為呢個原因收皮，一直都諗佢會開台開到幾時

休台唔係就係一種表態黎咩？
冇好似之前咁專登講到明姐

睇公子, 波子, 大J, 屎來姆都好, 係唔睇垃圾達

好多忽然fans(5毛)話(全部)連登仔都係紅衛兵
69又少d人上街啦鬼叫你地班連登仔搞到達哥唔開台

btw正評...你個名

邊撚個話連登會錯呀？無可能囉

都話當中好多係父母死於非命仔女俾人姦殺孤獨一生ge三毛，又點會同你理性討論呢

留意返大家唔係因為無得睇而講
係有班人逼人表態逼到人地休台呢件事
仲要有無睇佢同反送中係無關係
睇佢唔會代表支持送中，唔睇唔代表支持反送中
6月9號點都要企出嚟，有無達哥都要架啦

達仔會出69？
點睇佢都會係屋企數緊錢

成班做晒紅衛兵做既野
民主第一條，尊重不同意見已經 epic fail

達仔收台→香港有民主=連登仔又贏

影到再講啦

咪达粉同佢同口中既連衛兵齊齊炒車姐
呢個end 幾好丫

就係睇開有感情先會出聲講姐
chatroom我唔知啦 近年chatroon都比較低質
但連登好多post都係以事論事姐
想佢主動講下呢件事就叫迫佢表態?

達哥率先罷工 以行動支持

剩係尊重兩個字已經fail

成班盲頭烏蠅喺網上面尋求精神領袖

咪係，遊行就係反對惡法，因為所謂"連衛兵逼害達哥事件"就唔出嚟，我真係r爆頭都諗唔明兩件事有咩關係

好好笑

連登仔咁就打晒飛機覺得自己贏咗
請問為香港爭取緊啲咩呀各位？

利申 冇睇達哥

無正視問題既人仲有好多，點解你仲有時間係到討論，快D去批鬥佢地啦

啱，應該所有香港公眾演藝人，必需拎件事岀黎討論，呼籲公眾市民
否則唔配係香港搵食

有可能咩？
唔使同大陸做生意?
就黎講埋普通話介紹game添呀

雖則我都覺得提下冇問題
但唔覺得提完之後 班人就會唔嘈冇表態

佢賺中國錢都唔屌佢，始終佢捱咁耐先捱到
但屌你老母連提都唔撚敢提
我以為佢中國人，一提會比人送去勞改營

收得個三毛仲要做research？我驚佢地拉隊去勞工處抗議

連登一個都係香港最大維穩論壇，啲5毛3毛多到

逼到人地休台 定
佢要去event 所以休台
都未知啦

搞掂左達哥, 送中第一階段勝利!
重有無邊個streamer想開台? 一齊沖入佢chatroom迫佢表態先

中國人始終打自己人最叻

有人提比人ban埋, 咁夠有問題未?

一向

成班懶係有理性分析嘅人
最後又咪比啲狙擊達哥嘅人利用
民主?言論自由?咁用架?
行為同紅衛兵玩批鬥冇乜分別

過完星期日咪又開番

講又批鬥
唔講都批，唔怪得咁多人支持雜總，性質一樣啫，好似我好幸福呀

呢啲一睇就知有問題啦
個遊行係反送中，唔係反達哥，唔明點解出現69唔出現呢個關係

標籤連衛兵真係好難聽
反連登仔迫達哥表態唔緊要
班人係咪冇讀過書唔知紅衛兵係咩就跟風講

就算影到都係交戲啫 marketing嘅嘢大家明架啦

呢個po d弱智仔多到

建設新中國邊可以無左連衛兵

自問以事論事 冇人身攻擊
咁就叫批鬥傷害?

此帖沒有連衛兵回應

冇面見兄弟

達哥係上左位變公眾人物
佢要更小心講野
你估佢唔驚係大陸做野比人捉走左
拍返條片話我錯了
公眾人物肯表態既我欣賞
但有自己原因覺得講唔到既都可以理解
係處理手法衰左d
希望6月9會見到達哥

先唔講69表唔表態
連64默哀都自閹
不斷咁降低自己條底線
做到咁不如唔好做算啦

根本早期睇開既都睇得出佢份人變哂
依家個班淨係係到盲撐

先唔講達哥個立場 你最後個段真係冇講錯 華人個種就係咁 想唔認都唔得

惡法過左 轉個頭出黎cap水

講完新聞咪又係比人洗版問咩立場，
出面啲post下下都逼到人盡，
齋講新聞咪又係唔收貨，
而家根本講唔講都死架啦，
唔好講到你地咁大器啦

其實唔係針對你一個，得你一個緊係傷害唔到人

佢遲到補番時間，你冇準時睇 以為佢唔捨得收台？

咪係
紅衞兵當年幾撚癲讀書冇讀過?
連登講幾句 以事論事冇人身攻擊都比人話紅衞兵

有五毛講呢d言論都係你班人咁肉酸先俾到基礎班五毛講呢d野

條友真係又蠢又冇邏輯,小學雞式鬥氣

冇跟開
係咪新聞話減人工

點解仲係講緊達哥?
達哥都收左皮 下一個到邊個啊?
唔係剩係反達ONLY掛????
到底係關心香港定"關心達哥"啊

達哥留待今日表態，休台停工，表示支持
大家滿意嗎？

一個二個咁撚叻擺自己張相上連登講政治取態囉

一日到黑叫人表態表態表態
逃犯條例都就嚟過啦
與其得閒做埋啲咁嘅小學雞嘢唔該出嚟表態先啦

咪撚再開添啊以後

今時今日仲晚晚追達哥嘅得返三種人

講過就唔再講啦

以前香港有D咩敏感話題都係抽水或講幾句帶過就算

而家係擺明避開唔講

班3毛达粉會話以前做過唔代表以後一定要做嫁
做人變左旁人都唔可以提出, 提出既就係紅衛兵

今日係好特別嘅日子
要為达哥默哀一分鐘

雲海64話自己冇出街悼念都比人鬧就知d人有幾咁癡線

叫佢地影身份證+連登ID試試

你都戇撚鳩
有冇邊個好似达哥咁
以前64打fifa 都會默哀
前日呢？
搵到錢之後慢慢唔提64?

香島仔
你邏輯真係垃圾
除左將例子極端化仲識咩？

條友應該係3毛黎

你睇吓呢幾日啲人係「想」佢講吓定要佢表態非先啦

宜家仲有達狗仔粉出嚟屈大家逼佢表態，粉坦ban啲打占占占同8964嘅人係咪唔關達狗事啊？係咪想我講埋達狗其實表咗態，就係叫粉坦ban啲講8964嘅人啊？

連登仔撚要民主咩
中共治下佢地無利益咪反共囉
試下一人一層樓，2000萬港紙再送兩仔女
自己揸坦克車碌你班港燦都仲得呀

原來連登=香港

咁睇開支持佢d達粉見佢變左 講句8964就比人ban左就唔受傷害 達哥唔鐘意講逃犯條例 64咪block哂講d人 再好似大陸咁 敏感時刻 好似大陸acfun bilblli 熄埋個chatroom佢 一樣直播到

出去做街站既巴絲咪比班3毛屈係狗公淫娃囉

又冇人叫果班人做紅衛兵?

槍頭唔係對外
講嬴左又有乜用

今日咪休台停工表態支持囉，支持都比人鬧？

係都古天樂啦 香港演藝人協會會長

真
連cctvb都有特別提64
佢連講都唔講好似咩都無發生過咁

就快實名急不及待要玩玩了

咁無計，前後形象太大分別
以前64有默哀環節
而家無左件事咁
你好難怪會比人屌
你話對佢唔公平都無辦法，轉變太明顯

講8964都bam 痴撚線

柒韡避重就輕 過左啲敏感時刻就會死返出黎 大家要繼續追擊唔好放過佢

如果因為政治立場唔同就去逼人 鬧人
咁簡單既尊重人地立場都唔識
真係無資格去講民主 講自由

見到連登仔既行為真係可怕

如果你地批鬥達哥既出發點係為香港好既，咁唔該批鬥哂所有無正視問題既人。
既然有時間係到討論，證明你地只係將自己價值觀強加係一個自己鐘意既藝人身上，想佢同你地有一樣既諗法，唔好咁幼稚好無

頂真係冇人敢反駁呢個回應
連登仔有錢嘅話一定奶共仲勁過湯十一

呢班人寬己嚴人,自己唔敢做嘅嘢就迫人做
再睇埋呢個post嘅言行可以睇到連登仔並唔係爭取民主,只係爭取一個維持到佢地利益嘅政治制度

終放打倒迖哥
大鳴大放

支持實名制
香港好似微博咁就差唔多
我地达哥

今日咪休台停工表態囉

同意，心態永遠唔係你死就我亡

一定要對方跪低

大佬呀

就算聽日畀民主你咪又係搞到一塌糊塗

民主要溝通架，理性個隻呀

條撚樣轉變快到成個湯家驊咁
唔知以為佢又衰11比中共鏈住春袋

依招以退為進用得靚
等班fans出聲屌鳩你班友迫佢表態 搞到要休台
咁就過到骨
之後過一排就話 唉見班fans咁慘 順應大家要求開返台啦

利申返先： 花生友 兩邊都唔幫
廢事俾野追住黎咬

越睇越覺得悲哀
講真
呢幾日出聲既 唔係嗰班波台假膠
而係一啲由jtv年代已經追開達哥既兄弟
以前既達哥其實唔會表態支持啲咩
但佢會用陳述/暗示既形式講呢個社會做咩事
貼地 君子 呢個亦係佢紅既原因之一
亦咁多年都無乜haters

69唔提都明
但64
當柒婆都出到聲話6月4日係一個特別既日子
年年都有暗示既達哥
今年完全唔理 even chatroom成晚都講緊
就好似平衡時空咁

睇咗咁多年既兄弟 好難唔會覺得失望
完全係愛之深責之切

嗰班盲撐達哥既所謂兄弟 都唔知睇咗3年都有無 連達哥以住有咩值得欣賞既位都未撚知

達哥咩立場 支持邊一邊 我諗大家都知 大家火力強勁點解唔去屌班 校長 何妖既仆街 大家炸下佢地 好過搞個其實支持既但無表態既人

同埋其實大家都有心有力 不如分時間去說服下身邊人 6月9出黎
當然最好自己都會出黎 唔係齋追擊完人就算

想睇返重溫，邊日幾時ban講8964既人？

溝通之前就批鬥死左啦
係連登係網上講理性

連登仔同紅衛兵冇分別

又話打機台唔關政治事？你班達狗仔粉搞到我好亂啊仲有，當年928 Bomba夠話休息，但阿Fox定Felix其實咪又係撐黑警

乜連登唔係建制票倉？

連登仔最憎達哥搵錢,反完成功咗咪收工囉
你叫佢地反啲佢地鍾意而響大陸搵食嘅藝人?佢地屌到你撻皮都似呀

咪係
達哥不嬲都無公開支持
但會中立咁提

連燈仔網上兇狠現實6撚64個日咪又係照常番工 69唔洗番工咪當出下街行下

罷市？

咁你就快撚d行動啦, 我不知幾想收大中華膠黃子華皮好耐, 有你地班義工出手,我就可以食住芯生等睇戲了

支那达終於收皮

佢又真係無表態

兒登仔勝利了
鍵國吧！

你地同共產黨基本上無分別呀
兒登特色社會主義制度

我屌你地老母啦 仲學人爭取民主
你地唔撚配呀

邊個有開台 唔表態都係鬼大家識做啦

你唔見校長果個post有600幾個負皮, 入面既人點屌佢? 何妖呢D有邊個po係正皮?

明知成村人追殺佢就休台等你無得問
過咗69就神仙又復播
醒過閪

當初曲撐8964 撐佔中到
今日0表示
都可以話人屌錯？
咁你當初講既向善 為兄弟

香港咁多手足當你兄弟
叫你出句聲都不了

兄弟
膚淺之極

今次真係大家都冇魚蛋食了

講真佢賺中國錢要扮中立，大家都明
梁天琦都宣誓擁護基本法，但無人會話佢投共
個個都知佢為世所逼
而家係屌緊佢河蟹左成件事

有幾條友不斷屈人紅衛兵係咩事
差好遠wo

唔係0表示

係特登唔講啊吹牙?

其實我覺得達哥唔表態唔係問題，但起碼要講吓而家香港發生咩事，如果佢講完件事但唔講佢咩立場我都覺得ok

咁你仲想點，要佢企岀黎先滿意？

我宣布 連登文革正式啟動

想食兩家茶禮？邊有咁易？

我都唔明 既然遊行同逼達哥表態冇關
咁點解連衛兵又要逼達哥表態呢？
難道連衛兵唔係覺得達哥講野有影響力
可以叫到人出69出黎遊行先逼佢表態咩？
否則 點解要哂時間屌達哥？
係為左轉移視線？
但依家做過哂龍 搞到休台 搞到有人因為咁而唔去69
又屌人因為一個kol而唔去遊行係on9

姐係一個人因為達哥而去69就岩你心意
一個人因為達哥而唔去69就要俾你屌？
究竟連衛兵做一個行動前有咩動機 我真係睇唔透
有冇連登仔可以解答我既疑問？

有冇連衛兵敢自貼身份證名+連登id反對送中條例?
成日逼鳩名人公開表態 成班連衛兵鍵盤戰士以為名人好似佢地網上講野唔使負責

所以我好支持大家煩佢
講到尾 大家6月9走出黎先係最重要 唔係齋做鍵盤戰士

佢之前冇搵錢？有冇比人屌呀？定係佢6月4先開始搵到？

兒登仔又加一分

如果佢之前一直都無講咩64
真係無咩問題
但之前年年都講下 上曬位就直頭扮睇唔到
唔講以為佢係支那開直播
連柒婆同cctvb都有提下
唔係染到咁紅呀 屌
遲下會唔會開台先播國歌

同8964一樣，你永遠都唔會search到

大家問心今日呢個達哥係咪當初嘅達哥
達哥變得愈黎愈奶共 呢個係事實
等於湯渣華咁投共
我唔明屌佢有乜問題？
達哥死忠唔好盲撐啦 屌你老母

因為根本冇人迫佢表態囉

原來喺chatroom打句8964而俾人ban咗嘅人係逼緊佢表態

如果达哥開台以黎冇提過64
佔中當年冇出聲
佢唔表態我理得佢
而家佢提都唔提姐係一直以黎佢只係個偽善者
琴晚佢玩mk 扮唔吹水真係做得好撚肉酸

錯撚哂啦，個個都係叫佢好似以前咁當係新聞客觀評論下，由頭到尾係有班人有心spin到變左逼表態

屌你啦，达哥之前未有宜家咁多廣告果陣
就係 邊打機邊講新聞串共屌政府
而家上咗位就乜都唔敢表達
見到佢咁大轉變，點解唔批判得先？
食撚屎啦你班达粉

應該係反達反到無晒力
達哥收皮就變晒軟皮蛇

日日講新聞時事

咁大單野影響到成個香港既可以提都唔提下

紅衛兵勝利日

佢地會話你唔係真兄弟，真兄弟就明

真
以前有睇開嘅兄弟都知佢64前後都會講下
依家扮失明咩都睇唔到提都唔提
依個达哥唔再係兄弟

佢唔提你就唔知咩

笠水狗

講還講 唔好打殘體字

低能，呢d 事件根本無中立陳述。

根本成個華人社會都係咁

牙路用腦果陣真係屌打成班兒登仔

人地一早改左名叫达哥喇

仲最鐘意睇倚天高質到呢

達哥係劉以達，达哥係林慧韡

達哥已成為逃犯

連登仔下下睇到自己咁高

有人話連登仔逼佢表態逼到佢關台
唔好講笑啦，都逼唔到達哥轉字幕，你估幾十個人真係可以逼到佢關台咩
再講，叫佢講下69新聞＝叫佢表態支持69？？？？？？？

見到FB一個二個以為自己真係達哥嘅兄弟，你地係觀眾咋，醒未呀

以前我睇達哥
依家E個达哥要打殘體字佢啲兄弟先識睇

達狗成日提套新倚天添啊傻閪

真正嘅傻仔，係因為依件事
而唔去69遊行，甚至轉而支持送中

成班盲撐 只會追住表態

表你老母咩

我地屌尻佢，自我審查，提都唔撚敢

你支持同唔支持都冇人Care

班兒登仔只會話打機講咩政治
迫人表態同中共冇分別啦
屌你啦
自己去tatbackup 睇下达哥15年前係咩人
而家佢只係個偽善者

牙路？識你老鼠咩係度圍盧

係批鬥咩而家？

走啦，支那閪

咁就唔好口口聲聲導人向善啦，自打嘴巴

想問下达粉係點睇湯家驊呢類人?

小農DNA又一次發揮作用，文化大革命批鬥。

從不看達哥。

chatroom d小學雞真係唔知

仲有人用咩內鬥黎形容今次件事真係好好笑
屌緊d自我審查既人都叫係內鬥 咁屌TVB都係內鬥啦

成班盲撐嘅就叫自己做真兄弟 仲話咩我睇達哥就淨係鍾意睇佢打機 唔係講政治

咁撚膚淺嘅嘢都講得出

似係达哥扮唔知多D

達狗fans仲盲屌人連衛兵
一個開台會讀新聞嘅人隻字不提香港最撚大嘅一件事
同河蟹左有咩分別
唔係唔比你搵支那錢
但唔好咁肉酸喇

有班波台怨婦平均每人開左成頁post係咁洗 上次又係咁
最好笑既係依道D傻仔以為個班怨婦就算講64 去69就會收手
根本就係達哥唔死唔會心息 高登個陣backup佬件事又係咁
最鍾意做假膠煽動人屌柒佢 咁就達到佢地想要既效果

狗達同中央開緊會 邊得閒理我地班粉絲

佢成日鬧套倚天拍得差wor

咁講法
藝人全部默默上大陸搵錢
大是大非全部唔出聲都得啦係咪？
又要做公眾人物搵大錢
有野個時又話佢自己要開真名唔公平

做死一世縮頭烏龜就啱喇呢條撚屌

大佬 條條例咁on9 講完就知係人都反對啦
點樣可以中立講完條例 又唔表態呀
講完之後 加句 本人持中立立場？
定係你可以講到幾個條例實用既好處出黎？

佢同湯家驊一撚樣啦

噤未又係一鳩樣 嚴人寬己 成班講到自己噤清高 噤有立場

班3毛达粉spin左去批鬥度
總之你有意見就係紅衛兵
之後就唔駛討論

達哥話唔開台 將視線放哂落避登仔 D3毛就準時出哂黎開工姐

一名立法會女保安員表示，在2017年曾被立法會秘書處，經其主管要求她填寫問卷，就她是「黃絲」或「藍絲」的政治立場表態。她稱，拒絕表態後被針對，不堪壓力辭職，工作至本月底。立法會秘書長陳維安回應稱，從來沒有要求任何員工作政治表態。行管會主席梁君彥表示，將會在本月20日舉行的行管會會議討論如何跟進事件。

曾任公務員30多年、退休後於2016年加入立法會秘書處任保安員的事主黃女士，今天在公民黨立法會議員譚文豪陪同下召開記者會。黃稱，在2017年10月例行保安訓示期間，收到上司一份問卷。問卷上有她所屬的保安小組約15人的名字及員工編號，旁邊有「藍絲」及「黃絲」兩欄，要求她填寫其政治取態是「黃絲」或「藍絲」，之後再簽署。她指，當時上司向她解釋是「立法會秘書處希望知道你哋嘅政治立場」，當時她表示自己是政治中立，故沒有填寫。在發問卷前不久，4名議員在2017年7月，因宣誓風波被撤銷議員資格。

黃女士稱，她拒填問卷後，被上司訓示指她不合群、與上司無法磨合；又稱遭人投訴，但她未能明確列出事例及原因。她說，曾多番被無理指責，例如因攙扶在立法會門外貼膠紙憶傘運的王婆婆，由馬路中心返回行人路，被指責擅離職守；她與作為梁國雄議員助理的黃浩銘打招呼，卻被上司勸喻勿與黃浩銘多談，引述上司向她說：「有人見過你同啲唔應該嘅PA（議員助理）傾偈」、「你知唔知有好多人望住你，響CCTV睇住你」，稱上司教她可以聽電話為由，避免與黃浩銘談話。

黃女士表示，她被安排長期駐守在立法會外圍、較少發生衝突的地方，「佢哋好多嘢都唔會畀我知」。她曾向秘書處人事部主管投訴被針對，期間再被查問其政治立場，亦拒絕接受她的投訴；她曾要求索取其年度評核報告副本，遭人事部拒絕，更向她表示：「你拎返對你好不利、冇好處」。最後事主向私穩專員公署投訴，在署方去信指令立法會人事部後，才收到報告副本。

成日chatroom日日 洗版點會唔知啊？

隻字不提為求自保真係好廢
最恐怖係chatroom有人講64嘅野都俾人ban

連衛兵成功了

00後达粉質素係咁上下

咪係，一係你就走出黎講我擺明奶共，好過宜家要班觀眾為佢嘈交，都唔撚係男人黎

屌仲諗左輪乜9投緣完

唔好自己呃自己淨係得波台屌佢啦
係咪想全部台出黎屌先肯心息

你哋逼佢表態 同要佢斷自己米路又有咩分別 正常人都唔會咁做啦 為咗討好某一班人 而放棄自己本身嘅利益

達粉都收皮啦，成日以為自己看透一切，而家佢話唔開台就唔開台，有冇理你班訂閱狗既感受，成日稱兄道弟

達仔都有權選擇講定唔講69
成班文革式批鬥佢，咁同中共有咩分別

利申 撐69，但唔贊成連登仔批鬥達仔

on鳩佢幾個月前先有幾日一點幾先收臺

夜兔好波呢個post都見你

呢個post有部份留言既感覺都係好似chatroom咁
話連登仔迫達哥表態 紅衛兵 搞到休台
總知無達哥睇就一定係因為連登仔迫佢表態非黑即白咁

咁叫下班小學雞解釋下69遊行係咩黎, 修訂條逃犯條例又係乜黎先

on9 仔老屈日就真

追post thx

d達狗駁唔到就將所有野賴落波台狗就算

湯家驊太高lv,望塵莫及

你咪就係我講個類傻仔囉

最恐佈係d人洗版洗足幾分鐘比人ban跟住話人講64野就ban人

最恐怖係達哥冇理過你班觀眾，食哂花生睇你地互屌

十一哥都係搵餐飯食姐！
無得做你養佢？

達哥咁鍾意講新聞，香港咁大件事就隻字不提， 大是大非面前就做縮頭烏龜， 以後唔好再開台把啦

痴撚線
成日叫人公開表態
你地班連衛兵 有冇係腦細面前表態呀

屌你老母
日撚日批鬥 日日反佢上熱門
攞晒啲時間去批鬥 攞晒啲時間去數算邊個有表態邊個無
同文革有咩分別呀屌你
慘撚過呢家唔講仲以為達哥賣港
咁多時間日日抽人出黎批鬥
6月9日連衛兵係咪第一個衝出去呀

收皮啦以後唔好開就啱
睇見而家班觀眾咁撚低質素就眼淵

11哥咪就係一開波係公民袋, 之後就話中間路線但實情係走左去投共
呢種人我屌得, 點解今日达哥既行為我唔屌得?

又扮盲

yeah, 逃犯條例會收返了, 香港會獨立了, 有民主了

10:30 asiagod2: 最好批鬥嗰班人69會出嚟㖭,到時睇新聞食花生睇佢地點比水炮車射 LUL LUL

依家睇達哥真係中共縮影咁撚樣
達哥無視chatroom講緊乜
粉坦見人講64就ban
仲有班盲撐小學雞喺度助興

唉 越講越sad 真係好掛住以前個達哥

傻西，我打外資工
表態有乜能野問題呀
你估我似達狗咁咩

當以前班觀眾係condom囉

根本波台班假膠之心個個都知 係得班傻仔俾人舞黎舞去先唔知

呢條友似假膠

算鳩數啦，6月10號咪又開返
馬照跑舞照跳

老老實實 邊個表唔表達立場佢自己決定

不過到時咪邊度有著數就去邊 見抗爭到就換個icon扮支持 過兩個月又屌話政治好煩
呢種牆頭草仲垃圾過政府 而fb留言嘅正正一堆呢種垃圾 呢種垃圾要清算

麻煩你拍返一段出樣出真名既片表達下想法
我會支持你
呢個咁關鍵既時間
身為香港人關心下香港

陳冠希都話無限期退出娛樂圈
但係無限期可以係五分鐘或者一千年

我就見到达哥當你地班死忠狗咁撚

呢一個可能係假膠, 但後面一定有9個係真心膠有咁既諗法

well said

你班亂扣帽子既"真兄弟"先係最撚on9
表唔表態都算 反正你地都會話佢係要搵人仔
而係佢永遠自己頭一粒鍾都係用來講下新聞 呢單野咁關乎香港人既未來就隻字不提 反而依幾日仲係到講埋D雞毛蒜皮既新聞當冇事發生呀 傻鳩

日日搞事嘈嘈嘈都唔比ban, 低能

終於？難道有人迫你？

其實嗰班先係紅衛兵 偶像崇拜 盲撐最大嗰個
完全無獨立思考
隻粉坦變撚埋中共官員咁
見反對聲音 bam

上面岩岩先有人話

" 係咪佢唔講你就唔識自己睇單新聞 "

傻西，咁你快d 自貼表態lor 打幾隻字就算啦？廢柴

你鍾意啦反正你地見唔到佢仆街收皮唔心息

又搬龍門啦
一開始問人有無喺老細面前表態
我話左有就叫我拍片
我拍完片你會唔會叫我辭左份工去反共啊
屌你老母

呢D咁既撚樣快D收皮唔該

各位，下個目標係邊個
邊個藝人歌手冇公開討論件事？ 將會成為下一目標

停播係佢自己問題?
一定要開台俾你聽?

講真chatroom禁埋言真係冇理由再撐, 唔知係佢意思定隻mod狗意思, 你話洗板所以ban, 你自己班達粉都晚晚冇意義369 -6洗板, 到64嗰晚ban人, 你啲達粉人身攻擊返人又唔ban, 仲衰過熄哂成個chatroom

以前都有人玩膠
但起碼果班人大事大非前都識收手
而家d人玩膠玩到過哂火位 直頭係煽風點火
後面仲會有班入世未深既人去跟隨

最高質都係表態撚
離民主又近一大步!

連登係我兄弟咩？點解我要喺連登自貼表態

啲兒登仔唔會明
冇得达哥啲戇鳩仔會訓唔著

我寧願做一世波台狗都唔肯做一秒共狗呀！

明針鳩佢架啦, 仲邊有下個

各位連衛兵 不如我地支持逃犯條例 引導達哥返大陸受審la

達太祖(亡國)

咪就係果班迷喜茶海底撈既小朋友

收皮啦係度屈人，日日洗版引戰，要ban 都好合理

完全同意。 點解達哥d post 可以爆咁多1001，，而張學友 黃子華果d 唔會？ 當然有一批係專搞事，，但更多一批係覺得 達哥仲個良心仲係到。仲信達哥未徹底變紅

達哥收左山喇喎，咁而家下個到邊個呀? 俾個名黎啦
你地而家係唔表態就要反呀, 唔係淨係反達下話?
答下我thx

啱！！連登就係民主連登高見就係大方向

你拍完片邊個夠膽叫你辭職去反共
我日日開post屌死果條友

關連登咩事姐。講到尾你條廢柴咪又係唔敢出面表態

計登批鬥隊成功
再搵下一個唔支持我地嘅人批鬥佢
批到佢表示支持我地

見字三毛父母死於非命仔女俾人姦殺孤獨一生長命百歲，負皮或quote即表示你已明白且接受咀咒

好多撚屌憨鳩鳩咁屈兄弟逼表態，我屌撚哂你地屎忽隆！兄弟出聲係因為達仔一反以往作風變成自我審查，連評論都唔敢！而家擺撚到明有班人係度非理性引戰亂咁spin，咁都信，係咪腦裝屎？係咪全港十大弱智？

打外資工表態就冇問題
你又知你老闆唔撚係奶共?

你都幾撚天真
外資唔係想賺大陸錢 會黎香港?
香港真係有寶呀?

姐係講又屌唔講又屌？假設達哥講咗修例嘅內容，同埋有咩好處壞處，即使達哥唔表態，啲觀眾是非黑白自己唔識分？

小朋友心智未成熟，好多對政治反感、覺得政治爭辯好煩
如果達哥中立講下件事，可能班細蚊仔會肯了解下成件事，但達哥一句聲都唔撚出
我屌

以前未彈起就乜都講
而家有少少知名度就扮盲
呢D牆頭草我諗都唔會有下個

8964係洗版
369就唔係洗板
达粉logic

eason都無表態，咁...

一次都無睇過佢
希望佢以後都咪再開 廢事遲啲又有咩大事嘅時候 又有班人係到洗版講佢

宜家連登話唔討論都要反

中資公司返工班撚樣幾時辭職？

支持

連兵又反啦

EASON以前會唔會年年為六四死難者默哀

唔敢出面表態就係廢柴？
咁達哥笠水收台係咪不可回收垃圾

班友傻傻地
你老細都無開口表態
又敢唔敢屌?

其實達哥可以由舊登都而家都仲係神枱位
除左佢FF 打機卡關好笑
應該好多人係欣賞佢份堅持同風骨
堅持930打FIFA 堅持唔開DONATE
堅持得閒抽下政府水
而家既達哥上左位 不斷將自己條底線收窄
呢次事件只係導火線 有睇開達哥既都知呢一年半載講少左好多敏感議題
而家既達哥同許生一樣完全冇左靈魂

唔洗迫佢
佢E家9成都係台灣人睇
冇人可以賺到香港人錢,條件太高

爬文啦文盲，冇人逼表態呀

eason都好似無表態，無公開談論過

連登成功迫退一切唔表態既人

你去youtube 睇下replay. 自己去證實下d 8964 留言有無刪囉。屈得就屈 呢d 就係無腦既群眾

其實班達狗仔粉講到尾都仲講緊
連衛迫佢表態
佢到時無野撈係咪你養佢?
講黎講去都係三篤屁
呢班友有冇18歲都成問題

日日喺度講生日快樂洗版嗰班小學雞又唔撚ban?

條友醒目，以退為進，好似backup佬事件咁，收一排台，啲人就會求返佢返黎開台，仲可以抄作同拉高人氣

見到達粉好嬲真係戥佢地慘 ，不過佢地偶像應該係最大受益者，唔駛開台做小丑又可以繼續賺人仔

仲衰，係積犯
咪更加要反？

咪再開

有腦就唔會打369啦

達哥chatroom精彩留言

湯家驊都係走中間中立路線嫁

林慧韡你仲唔跟?

真小人好過偽君子下話

今次件事咁多人反感係佢六四事件提都唔提下
以往年年都有默哀環節
當冇咗件事河蟹左

好耶成功批鬥咗一個跟著落黎繼續革命，反哂所有紅人，衛兵繼續努力！！！

呢個咪係佢地目的
高級黑 搞臭連登 本土派既朵
等出面既人以為我地好似紅衛兵咁偏激

1989年6月4號北京冇死到人，2019年6月4號達狗冇ban到講8964嘅人

最睇唔撚起D牆頭草, 邊邊有甜頭就去邊一邊

唔好扯開話題又唔覆我啦
你肯拍片我真心當你英雄
唔好得個講字衰比人睇
真心支持你

平時得3000人睇佢台，唔講以為好多人真係會為佢休台而傷心。

1個月既訂閱係55分

一個初犯
一個年年犯
係咪要加大力度反呢？

無分別，開唔開台一樣照插

連尼住

發覺班賤種达狗fans為咗護主開始拖其他公眾人物落水

原來理解能力都冇, 冇野喇你慢慢等达哥開台啦

而家屌佢立場都冇啊ON9仔

係咪達哥教你用「加大力度」依個蝗term

得罪我地連衛兵既下場就係咁
下個到邊個

表你個屎忽隆態，爬文啦，係咪文盲呀？係咪讀毅進呀？

屌你香港而家水深火熱，你唔撚係唔出一分力公開表態呀？

由佢地圍下爐啦，駁唔到淨係識話你連衛兵

屌，好應該叫藝人協會，所有演員歌手都出哂黎表一表態啦，如果唔係咪撚喺香港搵錢呀

係咪咁先得呀連衛兵？同共狗一樣咁惡，根本你地個思想同大陸人一尻樣

你條弱智仔有冇15歲?
咁ON9既野都講得出
真係講極唔撚明

已經要諗清算名單

eason都係！！ 乜立場都冇

直接收皮仲快啦

wfc

雨革果排休台係因為而家唔係娛樂嘅時候
理性咁講希望佢都係呢個原因

連衛兵好野
下一個批鬥邊個?

過左69 就會上水

香港由以前既暢所欲言到依家既自我審查
明明倒退既都可以當進步
見到呢個POST D人就知咩事啦
大家都係搵定錢走佬算啦
有板你地睇

成班達粉句句都話批鬥達哥批鬥達哥
佢哋眼中多人批評就叫批鬥
根本唔可以講達哥半句壞話
好多人都提及過，唔係一定要表態，係想達哥當講其他新聞咁提及吓，再唔係直接話唔方便講都唔怪佢
班達粉就無視呢啲講法
講到個個都逼緊佢表態咁款
仲要話睇直播唔想聽政治
真係想知如果佢哋早幾年睇達哥講佔中
係咪會喺chatroom屌達哥好講政治 話只係想睇打機？

無啲咁嘅事，我哋+2gc，出師有名

其實佢地曾經做過

啲人剩係識負皮，唔敢回應

香港人逼走本土YouTuber
其實由頭到尾達哥「錯」嘅係無表態無題起
但佢究竟支唔支持關你地咩事?
佢支持定唔支持影響唔到你69出唔出黎遊行
點解一定要逼人表態?
你身邊所有人都要向你表態?你屋企人又有無表態?
當你連身邊嘅人嘅諗法都未清楚
點解要逼一個唔識你嘅人向你交代?

又或者咁講
作為香港人 你地有無盡力向你識嘅人表態?
你地批鬥佢唔出聲 influencer唔去influence佢嘅支持者
咁你地作為你圈子裏面嘅一份子
又係咪有盡香港人責任公開係social media發表意見?

從來決定遊唔遊行都係自己一個人嘅事
唔係靠逼出黎/朋友同屋企人勸/youtuber講
64事件每個人都了解
69遊行每個人都知
佢唔係唯一一個渠道俾佢嘅聽眾認識民主
更何況每一個人都有自己嘅見解
可能有啲人比較激進 有啲人意見比較獨特
甚至有啲人知道自己諗緊咩 但係唔識向人表達
作為一個公眾人物
我諗佢都要顧慮吓究竟聽眾準備好聽佢嘅見解未
同佢準備好講未

我地唔係佢 其實無人會知道佢諗咩 係因為咩原因先唔表態
但唔表態=要批鬥?
都未一齊成功對到外 就急住對內
乜香港人咁容易俾人分化㗎咩?

預左有人又帶頭鬧盲撐 奶人鞋底
淨係要人幫你地反達狗 一見到有人支持就鬧
同硬推有咩分別?

6月9號希望你地真係會出去支持
係呢度互嘈完槍頭都要對外
69先係重點

8964個陣班達衛兵都未出世啦

屌 你中學畢業未
你其實知唔知啲人講緊乜
依家係屌佢由成日提政治變到完全無視

唔係MA得返3千人?
以前睇開個時起碼都6千UP
最勁過萬

支持搞黃子華

佢地根本駁唔到，淨係識屈鳩你連衛兵
達哥其實可以中立咁講下哩單新聞，陳述正反兩方既觀點咪得
其實佢以為都成日咁做架啦，最叻話戴頭盔，而家肉酸到唔提，由你班觀眾互屌

醒唔起达哥台主要觀眾係00後新移民添

佢上viu個點相節目應驗咗

第一次覺得你講野有文有路

屌你老母臭化閪
還我達哥！

過橋抽板咪呢d人

話咩

交你老母臭西代咩?
當年8964 民主歌聲獻中華
唔撚知名單有乜人自撚己上去維基睇
今時今日有邊個無奶共阿?
拿 我就無話你隻達哥有奶共阿
但你變左質咪要比人屌囉

馬丁·路德·金： “最大的悲劇，不僅壞人的囂張跋扈，而是好人的過度沉默。”

之後班傻鳩咪話EASON都冇表態, 下個係咪反佢
达哥唔想講咪出聲囉, 而家直頭扮睇唔到當你地狗咁撚

上咗位，理撚得你班傻仔啦，支持達子

批鬥到收咗皮

其實證明佢仲會反省， 覺得自己真係唔同咗， 可能內心無變，但代價大咗，所以唔識應對， 好似對唔住良心，所以唔開台

連衛兵呢？

唉
打字就大大力, 無問題
叫佢講下諗法連post都唔回

律政司檢控官 參與遊行, 反對「引渡惡法」

喂呀你叫达粉點兜

老鼠殺咗，仲有三害。

啱啱果隻bio 佢撞密碼先撞8964， 班人又扮盲又話咩以前玩game 會撞8964

係咁話「係咪要迫到所有名人表態」
做乜鳩

而家講緊個問題係
達哥有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提
就係而家唔講唔提 寵到你哋班契弟
「我討厭政治」「關我咩事」

有無片

等埋佢係咪去E3你先講啦

橙

班小學雞當年佔中都唔知戒奶未
佢地完全無理解達哥點解紅
明明以前既人就係鐘意聽達哥講野
好多人鐘意聽佢前半段打fifa 9up多過打機
係呢班小學雞先咁膚淺達哥台淨係打機

見到連登仲有咁多人撐达哥真係笑撚死，果然达哥係連登仲有好多粉絲，上哂神檯，地位不可動搖，條長毛死人妖真係唔係男人黎，一句支持定反對都唔夠膽講，依家仲要肉酸到休台回避

係咪開團去E3攪清算？

班友又扮睇唔到架喇

佢地最叻
四句
1. 連衛兵迫人表態 XXX有冇表態阿 你唔去屌佢?
2. 達哥搵食 佢到時無飯開你養佢?
3. 如果佢好似梁天琦咁比人拉左 你代佢坐監
4. 波台搞事份子有心做鳩達哥
無其他架啦

連衛兵勁啊

下個目標諗住批鬥邊個 發哥ok?

屌你地都痴撚線，人地唔表態就迫到人落台

邊鳩個一定要表態？

我相信達哥係黃既
但佢連之前既無聲抗議都唔敢做
點撐得落呀
多年既達粉 問心啦
達哥仲係達哥？
希望佢休息會反省下自己處事手法
始終唔再係無人識既youtuber
應該要學識各項既pr 手法而唔係龜縮到咁

連登仔屌完人唔公開表態，但人地叫佢公開表態又淆底
同埋我估達哥應該有同sponsor簽約，違反形象可能要罰款+有法律責任，到時人地表完態賠錢個陣係咪你班連登仔找數

言論自由？

不如話人批鬥達哥嘅講吓點樣批評佢先唔係批鬥？
偏激啲話佢奶共又係批鬥，溫和啲話對佢失望又批鬥
其實係咪唔可以批評達哥？但係呢度又唔係達哥fans club，你哋話人連衛兵自己又唔俾人批評你哋偶像，可唔可以叫你哋達衛兵？

你同你老細表左態未？
我表左啦喎

达哥奶共唔使你教

秒

达哥教返班00後就真

我點樣續集揾。。。。有集有個位係揾密碼,佢未有線索， chatroom 打8964，佢有照撞， 跟住話， 唔得喎，開唔到

講咁多都仲唔行動升級？

你表左態未呀？

其實d達粉都唔係第一次搬龍門 而家一無台睇就沖哂出黎屌人
你話佢第一次露紅底既話都情有可原 但轉變幾多有眼睇
其實做得咁上下名氣既streamer就要抵受各種壓力
而家唔take side放低句野休台其實係一個還擊黎

上面有人話睇達哥係為左睇打機啊
戇鳩到
佢地睇日本AV一定係為左睇格仔唔係想睇條女

講真，我由佢玩 silent hill 個時睇達哥，
相信比在座既都要睇得耐，個時係舊登睇起，又無咁多小學雞同盲達粉。
但係點解有心追睇落去? 係我覺得個時佢價值觀係正面，係相同既。
由佢會講起六四，雨傘......到今時今日連新聞，一粒字都無提過，
唔係好似班戇鳩屈人係連衛兵，而係到而家咁多中小學生去睇，
連少少史實，少少正確既價值觀俾佢地知香港發生緊咩事......
就今次黎謂真係幾失望。
只不過達粉唔肯接受真相，係難既......

梳理下先出聲啦 一味靠惡無用

係呀得呢4個point咋，你就呢4個point 講下你有咩高見囉

過撚左69佢咪又係會開番
呢個時候唔停 星期日會收唔到科 達狗醒呀

達狗成日打機扮廢娛樂觀眾
冇得睇仲好唔 睇多個人會愈黎愈戇尻

咁你段出名出樣片呢
達哥就話垃圾淆底獸姐
你唔係啊

師兄麻煩你留言之前用下你個撚腦諗下先講

成班小學雞盲撐
當初之所以有人支持達哥係因為達哥同觀眾有同一個價值觀
一邊玩fifa講新聞一邊同觀眾互動互相討論
姑勿論達哥係咪想人多d關心社會都好
講左咁多年都有一定既影響力

點解會演變到叫佢企邊講立場
係因為達哥係送中條例呢件事上係冇講過一句野
先唔期望達哥公開表示反對
但作為一個公眾人物係有責任對公眾有一個正面既影響
至少都用中立態度陳述成件事
反對與否就等觀眾自行take side
但佢冇

事實上達哥某情度上已經表左態
相信好多人亦唔會再睇佢開台
既然價值觀已經唔同左
我睇多兩頁新聞仲好
完

唔差在係連登開名表態啦，而家香港水深火熱呀，你唔係唔帶頭行出第一步呀？

講撚到口都臭埋
咪話撚左你主人以前雨革64都會提下
(拿 無叫你主人大叫平反六四 叫大家6月9號上遊行)
問題你家下連有少少敏感既話題都唔講
係咪近年有中資公司 有利益
所以變到可以沉默阿? 可以為左搵食視而不見

根本就係咁

連個討論論點都未搞清楚
就扭曲反對聲音
盲目擁護自己偶像

究竟邊班人先係紅衞兵呢？

你係咪智障？
你閱讀同邏輯都好有問題。

你第一日睇达哥?

達哥收左山喇喎，咁而家下個到邊個呀? 俾個名黎啦
你地而家係唔表態就要反呀, 唔係淨係反達下話?
答我呀屌你老母

點都好
咁多時間屌人表唔表態
或者係度搵交嘈
不如叫多啲人6月9上街

做好香港人嘅本份

我都係淆底獸，咁點啊
不過我網上淆底，現實喺公司可以表態支持69
而達哥依隻畜生無一分鐘敢表態，不論網上開台同現實對住大陸金主

中共+777未收皮之前 就收左達哥皮
絕對係民主既一大步 解放宇宙指日可待

一打唔撚柒洗找

見你咁有心打咁撚長雖然重點錯撚哂都應下你，而家冇人逼佢表態，係話佢一反常態

古有文字獄今有敏感詞，到大事大非之際避而不談，自我審查，歪風不可長

碌鳩逃反條例我就反硬ge，順手再咒三毛眾叛親亡

傻仔 你打咁大篇野有撚用咩
幾句已經回撚左你重點
你明就明 唔撚明就唔撚明啦
仲係到柒下柒下咁

4個point你答緊邊個point?

奶共必須死

黃子華
我屌你老母
下個到你啦
洗定8月15啦

冇下一個即係你地只係想攪死達哥
唔係為香港，唔係為 69 64

咪做咗囉，依家搵緊下一個

係人都知我垃撚圾啦
叫我帶頭
死傻閪

其實你係咪弱撚智?

你講咩都得啦你又知佢冇同老闆表態？

你咪撚quote條假膠定三毛啦

一味靠問問題呢d低級招冇討論價值

學餐哥咁咪好 綠營就堅持係綠營 台獨就台獨 垃圾工商唔要都罷 真係心甘情願每個月subscribe佢

达哥觀眾係咁上下, 唔好咁高要求

達哥今時唔同往日 講野一定唔可以好似以前咁
明白既 支持達哥

慣性有六千至一萬呢個數目基本上連台灣甚至外國好多twitch大台都去唔到
但係香港咁細既地方就聚集到咁多觀眾 其實影響力係好大
全港有睇開twitch習慣既觀眾都無呢個數咁多

可唔可以講下佢老闆係邊個？我唔知喎

點智障法？大把人講咗唔駛佢好清晰咁表態，講一兩句提及吓今日係特別日子就得啦，你哋咩反應？咪係繼續話人逼達哥表態，同埋有一兩個話講一講都好危險囉

真係睇咗咁多年既兄弟就一定會覺得失望
明顯見到轉變
我唔信睇咁多年達哥既人仲會盲撐

我地連衛兵聲勢浩大

黃子華 周潤發 下個到你地

講到敢言就支持人咁
人地之前代理隻game 就連玩下15蚊都唔畀佢
今日人地唔表態就好似同佢有親咁批評人
話人地賺人仔 賺2邊水

真係有事要你幫或者支持就離清關係 不了不了
冇事就個個都係佢fans

你話人黎黎去去4個point,但你答既野冇一個點係針對個4個point

中聯辦

唔係得達狗一個啊
子華表咗態未
Eason呢
你地鐘意果個ali呢

通過咗條仆街咪開返台囉，有乜問題。

連衛兵 gogogo

咁你開咁多娛樂台新閒有咩用
發表下意見又唔得嘅?
真係惡過狗一定要人明

代理隻大陸game 直接返大陸啦

我都唔知呀，不如你講下你老闆係邊個俾大家知？反正你都表左態啦

可惜香港大部份廣告商都係企中國個邊
不如問下有邊間大港資係反對

我真係廢事打字同你呢D弱講咁多
COPY上面巴打
而家講緊個問題係
達哥有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提
就係而家唔講唔提 寵到你哋班契弟
「我討厭政治」「關我咩事」

然後你班達粉就用個四個POINT黎回我地
仲問我有咩高見?
你係咪撚係弱智呀?

香港真係仲慘過台灣 避無可避 所以唔係話唔想支持本土 但下下紅左都要親中資既不如一開始唔好用本土嚟欺騙人感情

咁平時 搞活動 幫人宣傳又點啊 咪又係不了不了
平時唔支持人 有事就一定要佢支持
真係同你以德報怨咩

達哥就係比呢d網上老虎咬食

咁你係乜

而家講緊個問題係
達哥有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

係由有變無
睇清楚人地個論點係乜先啦 On9仔

點解香港人而家會變成咁？一個人連選擇沉默應對嘅權利都冇,都要比你地班不學無術嘅鍵盤戰士批鬥.
好似依家嘅香港，只有表態反共先等於政治正確咁.
好心你地諗下自己做過啲乜先啦
有空閒係6月4號睇達哥開台姐係你冇去64晚會啦，你自己都冇行動憑咩話人咩奶共啊乜乜柒柒，重要人地只係唔提，並不是表態奶共！
從來變嘅都唔係達哥，而係chat room多左班只會埋怨個社會、埋怨世界、埋怨依樣個樣又唔識自我反思嘅觀眾。自己一事無成，然後就唔抵得人地上位
唔該你地清醒小小啦，達哥係開台打機渣，唔係開台表達政見啊
香港多左咁多價值觀扭曲嘅青少年真係多得你班連登仔唔小
Ok你可以話人紅左、成為左公眾人物就有所謂嘅社會責任，但驚自己講多錯多所索性選擇沉默，唔係正正盡左責任咩？我完全睇唔出反達哥個理據係邊囉

用埋D支那圖又係咩意思

你唔知就收撚皮啦
一味喺度問喺度spin
我屌你老豆當依度chat room 咩

唔用支那圖达哥邊識睇？

班on9毒撚

抵死啦，咁簡單講句支持都唔識，仲想出黎搵食

學佢咁講
大家都只不過係淆底獸
要出名出樣拍條片講64
邊個肯制？
網上老虎 現實，，，，

表你個屎忽隆態，香港人本份都係要識字，追post啦係咪讀毅進呀

如果佢想搵食，係應該出黎講唔支持先岩喎

好威威

达哥導人向善既成效好顯著

有班人講到達哥掂一掂六四個話題就會俾人封殺咁
CCTVB新聞都影六四晚會啦，係咪執得？
講咗幾多次佢提吓係特別日子/話唔方便講都好過完全無視？
照你哋邏輯chatroom出現64字眼佢都收皮啦，根本就打橫嚟講

香港依家咁危急存亡嘅關頭 成班小學雞關心既 竟然係有冇達哥睇 真係無得救

思貝比佢好 少少

正常發揮
有上連登既都咁弱智 更何況CHATROOM班小學雞

唔該Ming jai都要收皮

你咪繼續企係道德高地屌佢囉我唔care架，但咁你答唔到個4個point先

講撚到幾偉大咁，咪又係將自己思想強加落人地到
表唔表態梗係有佢考量
有啲人屌達哥新聞都唔敢講
一間達哥剩講新聞，你地咪一鳩樣批鬥
然後又屌達哥以前明明反共，做乜依家唔反
垃圾憤青

其實你係咪弱智?
介唔介意透露下你個年齡?

有種就咪撚睇
唔好又要屌，又要睇咁撚垃圾

自己追post啦，個個都問一次我咪好撚唔得閒？

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

連登仔：某某某歌手唔表態 一定要逼佢表態
咁你地平時有冇聽開佢D歌 買CD支持佢
連登仔：冇喎

預計幫共出聲等會出標題
香港知名youtuber 被黃粉迫令表態 不堪壓力而中止頻道直播
分分鐘上港聞娛樂版

19 無講錯，真係dna嘅問題

好簡單，你地屌人唔表態，人地套番同樣一套同你講，自己又可搵個理由唔做番自己要求人要做既事

露底啦傻鳩大陸仔

1.解釋到口臭
2.都on9. 佢地冇飯開達狗都唔撚會理佢地啦 理達狗個荷包把撚咩 更何況呢幾年都搵唔少啦
3.年年都有人講/悼念64架啦 拉乜尻？就算要拉人坐都未撚輪到佢啦

平日講開時事唔代表要滿足你地扮中立做到好似新聞透視咁呀明未

你老味去到家下都仲講緊屌佢唔表態
弱智仔真係無得救

以前backup佬件事達哥休台我會覺得佢慘
今次休台我冇咩感覺 達哥由以前年年會悼念六四(都唔會講因咩事悼念 只係話有件事值得記念 喺fifa中圈企一分鐘）
到而家講都唔講 仲ban埋chatroom講六四既人
唔知達哥仲可唔可以之前簡體字件事咁講 話睇開自己既人都知佢為人係點
休台呢個決定證明左個答案啦

係咪去e3清算？即刻飛得㗎喇，仲等乜？

唔知仲以為佢地屋企電腦電視壞撚晒, 無錢交電話費上網睇新聞
原來香港得返靠睇達哥直播黎留意時事呢個方法

不了不了，我要用鍵盤聲援已經好好。

bam人無得駁啦屌

究竟點解你會覺得佢寵人討厭政治?
你留意佢咁你有無討厭政治?
有盲粉盲撐我同意 佢地話達哥重點係打機唔係講新聞我都覺得
但你咪又係因為佢作風唔同咗 係咁拎住呢個point周圍鬧
無論講咩都好都俾你歸納去嗰四個point
理性討論都嘈
人地有相反意見就鬧人弱智on9唔撚明dse都未考
反達狗啲豬隊友

表態其實只係俾機會人攻擊
做兄弟既心照得啦

咁佢事實係咪無講呀
你話佢講完又點點點 根本你自己幻想
當然係一定會有人有haters得寸進尺

完全唔提唔講就搞到而家有一大班人
本身都係睇開 支持開佢嘅
都係因為佢唔提唔講而質疑佢

佢剩當新聞講完 唔加立場
我都收貨

同時間都一定少一大班本身真係睇開嘅人咁大反應

最主要目標達成
連衛兵可以鳴金收兵

你留言之前都用吓你個腦諗吓先啦，
樓上講乜我講乜先啦

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提
兄弟 追擊佢

佢乜撚嘢狗屎垃圾餐廳都話好食

送中都仲可以討論幾句，但係講到提一提六四又會冇工開又會坐監 而家又唔係叫佢嗌結束一黨專政又唔係要佢嗌平反六四，提一提都唔得

又一件搵食大哂既傻閪出黎獻世

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

回應未？
黃子華仲要喺大陸開埋show添

講緊佢之前會雨革會講 64會講
近呢幾年同左中資公司有來往而變左沉默WO
咁都唔屌得? 屌完又比班達粉用呢4個POST黎屌返我
你討論條柒咩
你眼中佢無變咪無變 你班人咪照樣睇佢打機囉
我屌佢變質咪因為以上呢個原因 仲要係到又話連衛兵批鬥 又話迫佢交待?
迫佢表態? 你弱智就用下個腦先講野啦

休台其實即係直接同班觀眾講我討論政治
而佢既fans同當年果d屌示威者阻住條路既人一樣

啱啊 追擊子華 發動你的力量啦連衛兵

一個係香港生死存亡關頭
一個係支講面子工程
咁都有得比？

佢哋唔聽得嫁
你話達哥變咗就係批鬥嫁喇
問佢哋可以點批評先唔算批鬥又唔答

簽左約你想點就點？

佢潛水潛得幾耐
EA就快公佈FIFA 20
到時又要幫隻垃圾驚賣廣告

香港有另一選擇咪外資個堆..但人地同大陸做生意
敢唔敢用你先達哥仲要係政府ERB宣傳大使:天使達
18區都未出就反政府,分分鐘告佢都唔出奇
到時真係變過街老鼠

如果去E3以前都會講達哥億里行,今次講得咁隱悔

達哥心諗我只係想每晚同班兄弟打FIFA,講下趣聞
之後玩D自己想玩既GAME.娛人娛己,
就因為我今年唔講唔提,所以大家唔再接受我了?

講新聞 好負面咩？
九半齋踢波算啦 講乜野新聞

定係 喺你地班人心目中
六四 送中 唔係新聞阿？

咪係
開台都係維持人氣炸嘛
冇人氣鬼有廣告咩
個個就當正達哥做義工咁
其實人地就當番工
呢件事就直情肯定左成件事

有政治主張一定要話你知？
暗底撐就唔係同道中人？
公務員都唔會周圍同人講佢反政府
唔代表佢私下唔做喎

網絡欺凌搞死一個人有幾難
你搞死得一個唔係唔搞第二個呀嘛
逐個出名既人都開始清算喇
你地最鐘意個啲咩鳩 Ali 靚湯 森美
快撚啲清算佢地喇嘛

你到底有無睇到有班人係點逼佢呀
你覺得佢變，你有自由發表，你都可以屌佢變
但呢幾日有班人好似顛咗咁喺ig chat room 連登開post 追問幾時表態，呢個係事實亦係問題

咁搞笑嘅你
你唔睇自然唔會睇 唔通有人逼你睇?

成功打倒估唔到連登呢個垃圾地底泥集中營都可以有影響力今次69正

連登仔真係好L癲

佢又無叫你唔好去69，唔好悼念64

平時做開今年無做，平時講新聞而家唔講，係咪真係會影響到觀眾對兩件事既取態？

與其話佢唔幫手宣傳，不如自己推下post宣傳下好過啦

揀新聞講

所以結論咪就係 屌達哥既人唔係為反而反囉
今次屌達哥既都係睇開達哥既人
因為佢既改變而覺得失望

個個都屌咪即係你地講既紅衞兵？

其實做實況主本意就只係靠donate 同 subscribe 生存
一拉到工商就好複雜 但唔係個個好似餐哥有咁大個base唔使工商都生存到 特別係港台都好習慣做免費仔（其實我只係吹奏緊餐哥）

其實你咪繼續追擊，我真係冇咩所謂。最緊要係你要求佢做既野你自己都要做到呀，如果唔係，係結果上你同佢有咩分別？（同樣冇公開表態俾所有人知）所以我支持你係連登開真名表態呀

達哥：要返工，不了

班撚樣一撚定追得唔耐
追咗咁耐 依家只有失望

表你屎忽隆態，批你老母西個鬥，爬左文先好話人啦文盲
達仔一向都係關心時事，突然噤聲自我審查先係兄弟關心ge事呀
信埋d三毛屈兄弟逼表態都算，仲人云亦云跟住講，你就不學無術喇，真心膠之中你都算萬中無一

嘩
連登班紅衛兵今次打倒左邊個高官走狗呢

仲有個 POST 問會唔會有警察會良心發現，
但原來佢良心發現之後要即刻開台同人講，
咁點會有可能有良心發現嘅警察呢

我依然相信達哥仲係有呢一面
達哥 勿忘本心

no response已經係一種response啦
只可以話佢今次選擇用呢種response令大部分人好失望囉

子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

嗯嗯
竊書 讀書人的事 能算偷麼

班柒頭皮睇得果兩三年係度扮資深達哥歡眾
Jtv果陣已經睇緊達哥 果陣幾百條兄弟日日開心fifa傾新聞
對宜家既達哥失望先係正常資深擁躉 對比起jtv同早期ttv達哥明顯變左質

連登仔思維同tvb膠劇入面d戰場小兵一樣打仗一定要嗌沖呀，殺呀，如果唔咁做就唔係自己人

希望連衛兵由連登做起
捉返上面兩個post留言話會為錢奶共既人出黎批鬥先

老in

人哋啱啱先話屌達哥變咗質都要俾你哋話逼達哥表態
即刻就有個照樣講敢唔敢開真名表態
所以咪話你哋班達粉根本係唔講道理囉

屌埋黃子華既話 你先出黎話人連衛兵啦on9

達哥台會subscribe既
我諗6000人得100個sub普通台SUB 1個月夠100美金先拎到仲要得50%
整donate實比人屌到上天花板
換係我都接工商啦.香港人太鍾意別人做聖人

G持

事實勝於鴻辯

你飲緊大陸水，著緊大陸衫你都直接返大陸啦

一向關心時事，然後有一次選擇沉默就等於錯？老實講我覺得就覺得就算達哥依一刻話佢係親中都冇問題囉！問題就係班沒有容人之量嘅人，立場同佢地不一就話人錯
Anyway, 我係針對緊班係chat room 瘋狂迫達哥表態嘅人囉，如果你唔係嘅，就死埋一二邊啦！唔好對號入座啦傻膠

呢條友弱智架 講極都唔明
上面個個好好多

唔係個個忠實觀眾想話對佢失望咁簡單
而係有班人用佢變咗，同自己意見唔同就想佢消失要收佢皮，呢個行為就真係同大陸無分別

還返以前個達哥俾我

點解佢地唔諗下冇人屌子華/其他公眾人物達粉真係冇腦

邊撚到有人迫佢表態，依家佢連當新聞講一句起兩句止都唔肯，
佢就係驚少咗大陸商啲廣告，近排又拍淘寶天貓廣告，
愈來愈為咗錢而奶共，佢有無變到，大家心知肚明啦，
成日識話人批鬥，又唔撚講事實

佢係變左 咁又點
係兄弟就明佢係咩人喇
開台咁多年 講左咁多年 企係香港人個邊咁多年
唔通宜家變左支持政府咩？

搞完隻 Game
周圍接 Show 接廣告 接代言
台都唔開 都知咩料啦
突然避風向
應該蝕左唔少老本

佢隻驚係一般
自己死自己事
咁唔通佢開台咁多年有難唔撐佢咩

又係依啲大陸仔理論咪咁大聲話比人聽你弱智啦

幾時有人話想佢收皮? 前兩日屌佢班人都係話佢變左，最多話擺睇

你覺得有人有能力可以令到佢消失? 收皮?
上下佢FB睇下幾多人撐佢啦
家下質疑緊佢變左質都比你講到係針對佢 要搞鳩佢
無野好講啦

你不如摷吓post先啦？有人開過post㗎

事實係達哥變咗，唔使你表態，簡單問句六四有係無死人，你中學都教過啦，事實陳述，逼你老母咩。

你睇返上面啲留言先啦，冷靜啲，我唔係話你

依家根本就係新fans VS 老fans
然後新fans乜撚都唔知就屌咗老fans連衛兵先

係咯 點解啊
子華有違過往 提社會時事政治問題 嘅作風
逃犯條例修訂咁大件事都隻字唔提

下一個子華

唔好俾五毛借題發揮 小事化大

咪係，都唔知啲人做乜撚

我淨係知有好多假膠POST，得果一兩版果D 唔係都計掛

開台喇 開台喇 9點半又要睇迖哥

連登仔快啲整張list 唔表態就封殺佢
睇人仆街最開心 我地要全港藝人收皮

我咪講咗我唔係批鬥大家話佢變質
而係有一班人(少數)用呢件事想整死佢，個post頭幾版啲，有無能力係一回事，

老實講我真係唔介意佢大大聲講明呢個台以後唔講政治,大家嘻嘻哈哈打吓機開心下就算
但佢之前光環就拎到盡,又話企係雞蛋個邊又導人向善又盛
就算依家想向錢看其實都無咩問題,大方啲認咗佢咪得,人大左會變有幾閒
不過做縮頭烏龜,講埋啲咩真兄弟就會明嘅廢話,到今日就休台當無事發生簡直係懦夫所為
佢係咪真係以為唔出聲食曬兩家茶禮就可以當無事發生過

仲有層樓要供

正啊

咁咪預左人開post抒發對達哥既失望囉
唔好講咩真兄弟一定明 睇咁多年 正常人都明
人變左就係變左
呢幾日個chatroom同達哥既處理手法 已經有眼睇
記住一個action 必然有個reaction響應

收皮啦 又係度搞對立
整兩個陣營出黎
話自己老屎忽就有道理啲咩

你睇咗達哥幾耐？
雨傘革命嗰陣達哥關過台你知唔知？

不嬲就無睇開佢

佢係咩立場對我黎講真係wfc

不過睇到啲達迷嬲豬就好開心

屌禁錯，唔好意思，個post頭幾版啲comment都睇到啦

咪就係 我認我都好想達哥講下64 69
並唔係因為要達哥講69 我先會去

我只係想知道達哥係咪仲係以前嗰個達哥
係咪仲值得我去繼續支持落去

成班child登仔比三毛轉移視線
洗唔洗聲討埋冇出聲勢人呀？

你咪就係弱智果個囉，因為你用大陸野睇倚天就得，玩大陸game 就唔得

其實係因為工幹定咩事唔開台？
真係因爲太多人洗版要佢講自己立場？

舊觀眾會好失望應該冇人反對，新觀眾就覺得冇乜大不了去屌舊觀眾小事化大，舊觀眾又講唔明班新既，等於今日

兩睇啦
唔通想睇住佢乞食咩
佢要搵錢其實一早可以摺埋個台
仲堅持返黎日日開我就撐到底

我都發現大家屌個位開始唔一樣

香港啲空氣大陸漂嚟添 全部人都吸緊 係咪冇大陸會死呀 大陸仔

岩岩睇到連登幫京東賣廣告，no one care,繼續用連登。 達哥賣天貓廣告，鬧足幾十年

知唔知Google Ads點運作

過往紀錄收台前話去公幹,FB有億里行
今次係乜就得當事人知了
只知道佢自己條長板橋守唔住了

唔屌埋子華就係盲反達

低能仔講低能邏輯笑撚死

成班盲粉成日話其他人迫達哥表態，但其實個著眼點根本就唔係呢到。好多fans失望既原因係達哥自我審查、變質。
你可能會話打機姐點解要講政治呀？但達哥開台從來都唔係剩係打機咁簡單，睇佢以前舊片就知道，佢會同觀眾分享好多自己既睇法，例如人中夢之繼承者條片，有好多人睇佢聽佢而得到勇氣同鼓勵。佢又講過話會永遠企係雞蛋果邊，話自己想導人向善，想大家都做個正直既人。
但係佢依家就選擇自我禁聲，我中意達哥從來都唔剩只中意睇佢打機，我更加中意佢既為人。但佢依家變左向錢看、變左縮頭烏龜，咁我對佢失望都係人之常情。

舊: 之前講而家唔講
新: 打機唔關政治事

我覺得冇一定關係
反對者眼中： 達哥係記者
支持者眼中： 達哥係普通人

佢成日上大陸網又屈連登

好聽D就話叫佢保持中立講，到講完再逼，唔講即奶共，睇到班咁既人感覺到香港民主路都係遙不可及。

年紀細 容易受人影響
你聽日出個 Post 帶下風向就有人跟你一齊屌架喇
腦荀都未生埋

條on9仔自己露底

建議大家可以貼埋自己twitch幾時開始follow

我反而係覺得個重心變做：
資深:我屌達哥變vs普通:我屌你地批鬥

嘩 全部都係你條撚樣假設架咋喎

魯蛋佢有三千幾subscribe再加同twitch 簽約
一個月未計工商已經應該差唔多8-10皮港紙

達哥睇佢emoji數量應該得百幾人subscribe
台灣是但一個百幾人細台都有呢個數目
講緊台灣subscribe人數比例已經比歐美國家台少

照你幫傻仔邏輯，有無擺用google呀連衛兵

大陸仔係咁on9

當中包含達哥既轉變係有，但舊觀眾都會提中意見，洗洗下唔提咪走囉，新果批又唔gur 新觀眾眼中係搞事，即係啲30歲同啲19，20歲嘈，係永遠唔會有共識，再開多7年台都會有類似野發生

幫

又唔見你地個陣話佢關台沉默有問題？今日唔表態、避而不談又問題何在？你可以有你對達哥的期望，你都可以以佢meet唔到你嘅期望而失望
但依啲係你嘅角度感想，但你就冇權話佢咁做唔岩，因為達哥都有自己嘅角度、有自己需要concern的因素

我係達哥死忠，但我都有對佢失望既權利
不過我仍然信達哥為人

咁係你角度 你覺得達哥係成件事上面有冇變左?
有冇對佢失望阿?

飲食生活vlog就好睇
打LOL個啲不了

變咗就一定，但未至於要佢永不翻身囉
但有班人喺chatroom要佢表態同對佢失唔失望係兩回事

真正死忠係冇對達哥失望架，淨係屌鳩舊果班觀眾累佢地冇得睇

其實肓撐達同逼人表態都係一樣咁戇尻

兩邊唔洗爭

自己思考下係咪仲支持咪得囉
同時達粉個面咪一樣有大把人批鬥人連衛兵
達哥咁做一D問題都無

雨傘革命達哥關台沉默？youtube隨便搵都有佢當講自己睇法話永遠企喺百姓一面嘅片，如果唔係佢咁講過而今日選擇無視同ban人，會有咁多人批評佢變質？

駁唔到我，廢柴

9/6唔洗出了
目的已達成

留係屋企睇达哥

垃圾

想達哥出嚟回應

洗乜駁 你都自殺左

駁你老母閪咩，自己上埋啲大陸網畀Google 以為你係大陸仔囉咩呀

我就睇唔到嘅

達哥已死